有冇人覺得老豆老母唔識湊細路

從來未見過老母煮飯，但成日吹自己後生煮幾多幾多人飯；從來未見過老豆好有耐性咁同細路講野，反而佢自己講以前兜把星我表哥

近排有意無意叫我結婚後一定要生，話最多比佢兩個湊，痴撚線

推